知唔知邊度仲有Bruno grande 粉紅色

求救
送禮用
幾星期前仲見到好多網都有
而家一個粉紅色都見唔到